［集思廣益］和理非行動一定要配合升級

運動發展到今日，和理非既行動絕對需要配合升級。
每星期我地都損失寶貴既手足，
勇敢既前線兄弟苦苦堅持。
唔敢上前其實亦係人之常情，但我地撫心自問，係咪可以用自己既方向做到更多，至少為前線兄弟爭取喘息空間同輿論支持，等佢地可以放心爬山？

示威者一方應該開始改變心態，
諗方法爭取更多民意基礎。
要食埋對家個餅，
或者至少令佢地食唔倒。
感化唔倒至少都要俾佢地多一個角度睇件事，
絕對會令輿論風向再有改變。

不如我地逆向思考，以後生仔抗爭者名義，
搞啲又利民又做到文宣嘅行動。

呢度拋磚引玉先，呢期經濟生意麻麻地，
好多人話基層手停口停，
我地就以牙還牙，學民建聯咁搞派米/月餅，
以「政府只搞大白象，自己人民後生救」之類嘅名義，
搞社區服務活動，排隊位就搞抗爭真相放映，
反正有排排隊，班人有聲有畫點會唔睇？

唔好再令我地被屈死係社會破壞者嘅身分，
和理非一齊搞社會服務同時文宣，
拿最多嘅道德輿論畀前線去運用，
等佢地無咁多後顧之憂。

歡迎大家又出下計仔，和理非，你地ready好升級未？
勿忘五大訴求，
不割蓆，不篤灰，不指責，香港人，加油！

Push

歡迎大家一齊諗計，
繼續淨係不合作同埋fb 文宣真係唔夠，
我地好需要用和理非既方式升級，
配合前線雙管齊下

[替天行道]你奪去我們的光明，我們送你入無盡的黑暗

短期內要搞一次和理非機場大集會，唔衝

目的：
1. 抗爭兩個月後做一次民意統計
2. 設定deadline要求回應
3. Deadline唔回應升級全面大罷工十日

原因：

1. 勇武既效能大幅降低，612衝同而家衝已經完全唔同

2. 勇武再升級前，要用和理非最暴力去對抗，同時罷工果日唔可以衝，最多塞地鐵，將焦點放係罷工到

3. 罷工前要宣言，遊行集會set deadline會係好方法

4. 罷工要時間醞釀，所以集會呢段時間會係一個好既時間

困難：

1. 不反對通知書唔會批，同樣會暴力清場，唔會和平得去邊

2. 黑警如果扮示威者衝，個focus又會變左衝，而唔係罷工

解決方法（歡迎更多）

1. 文宣以和理非為主調宣傳

2. 口以相傳，提醒勇武人士忍忍手先，罷工完再郁手

3. 將集會擺係機場附近進行，令班狗唔可以暴力清場

4. 未諗到

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場